有公務員offer既減幾錢人工會accept?

why

咁睇唔開?

你估係街外搵5xk好過癮？
壓力大又工時長
我都想入政府做30k officer 印印腳做一世上7皮
起碼無咁大壓力先

今日唔知聽日事，隨時人到 中年比人炒
情願入政府拎住個鐵飯碗好過，一般起薪30k既位最後都上到70k or above

我郁係咁諗，我搵緊4x 考緊2a3o果d 30k位

岩呀 係街外係就係人工高 但勁多野做 又要OT 又大壓力
寧願輕輕鬆鬆入政府慢慢升

你幾多歲，我今年29，做左7年野好撚攰，真心想上政府

45k 準備轉入政府30k
但全家人都好反對
最重要係女女最大意見

問自己45k搵得辛唔辛苦 開唔開心 想唔想走

唔辛苦 輕鬆工
公司好似唔太掂 想走

問下自己係岀便係咪可以不斷上，上到100k
你入政府30k starting ,妹到後面100k係實食無痴牙。

睇黎減3成人工都有得諗

因為唔想煩，打私人工又要做得野又要刷老細鞋又要防賤人暗箭又要管低能下屬
心好累
政府入去做升一級就hea到max 7皮唔做咪唔做你咬我食呀
諗起都爽

唔洗中年俾人炒係重點

重有人以為可以印印腳坐係到收錢?
壓力無你出面搵50K咁大就真既

睇你點睇啦 入去坐十年升一級即刻拎白卡
無人郁到你坐max 每個月請返兩日sick leave 複診你都咪話唔爽
私人公司？玩野？唔做野？做少d?即炒啦
咁點會唔壓力大 就算自己開公司都驚破產啦

減25%

政府30k以上 又壓力少嘅位 唔會輪到你

真心問拎白卡得唔得？
我見d女人朋友係咁生仔都無人郁
根本無敵
講緊acting緊每月袋緊5皮

ACO 頂薪會唔會做

未聽過一入就三年抱兩，放兩個產假，就過bar，過bar開始跑等升職